# Семинар 9

Отладка и санитайзеры 

## 1. Санитайзеры

1. Что такое санитайзер
2. Почему не стоит всегда компилится под санитайзерами (скорость) и как санитайзеры примерно работают (внедрение кода)
3. -fsanitize=address. Показать примеры
4. -fsanitize=leak. Показать примеры
5. -fsanitize=undefined. Показать примеры

## 2. Отладка

1. Отладка принтами. Разница между std::endl и \n
2. Идея gdb
3. Компиляция с флагом -g и отключение оптимизации (-O0)
4. Запуск бинаря под gdb. Команды run, list.
5. Команда bt (backtrace)
6. Установка брейкпоинтов (b) и их удаление
7. step, next, continue, finish
8. Показать как работает отладчик в какой-нибудь IDE (например CLion)
